發明咗張包醒嘅床俾各位返狗工嘅朋友

夜晚set好鬧鐘 就會慢慢升起
到朝早夠鐘返工就會好似跳樓機咁跌落嚟
包保用家頭腦清醒晒 唔會想再痴住張床

升到最高貼住天花板 連鬼都宅唔到你

仲可以解放雙手 瞓住入聖人模式

lm

10/10

Lm

好

有gif 10/10

笑死左

諗起老夫子

以為打飛機梳

10/10
真心想要張咁嘅嘢

我都係

想知樓主係咪返工返得太苦悶，成日都咁得閒畫gif圖

有Gif

第一名無獎品

歧視？第二張女女點用到

最尾

點解你可以咁有創意

佢張床係for啪啪啪

咁解放雙手法應該會係咁嘔

同上次比差好遠喎

屌我見到第一張嘅時候已經諗到第二張gif

思維一致

咩情節

拉

攞錢嚟

下次請早？

得喎

how much

呢張易受傷過我嗰張

放工無嘢做 有街出咪唔畫

換做其他嘢囉

唔好咁啦我好鍾意睇你啲圖

腦洞大開

倒轉瞓換做自慰棒咪得

打側訓用唔到飛機杯
趴住訓變肛肛好？

gif

癡撚線

高質

我以前都有

gif?

瞓呢張適應下先

高汁gif 10/10

樓主好9衝申請專利，呢鋪你發呀！

我都鍾意star wars添

訓梳化點算？

都唔係畫名post

係驚chok親條頸

我拎去拍賣行估下價先

有gif

呢個係難得一見嘅高汁

有諗頭

白卡圍爐

支持商品化
樓豬可唔可以講吓你平時係用咩畫

改名未

嚟緊聖誕節你會畫咩

有無參考過mr bean同老夫子嘅設計
人地早你十年但唔見得你呢個優勝啲

除左可以打飛機

睇你想點玩啦

打側瞓嗰到要諗下點改良

咪用我個名開空頭g票 當咗真點算

碌架床點搞

20

發咗好多次啦

癡撚線，咁都畀你諗到

條J生係對腳度😂

唔係我目標顧客

床嚟講 我覺得港女升級床先係

近排諗唔到嘢

用得多連豬
豬腦

samsung note

個後字即係點解呀

可能有街出唔得閒畫呢

無佢哋咁叻

都整到嘅 危險啲囉

天生異稟

真心笑咗

戒用豬了

唔好嬲豬啦
俾啲建議

你找數幫你吸引多啲粉絲

賺夠俾人賺吓，無私分享

on9/10

已經比人發明咗

04:01

懷疑樓主係做art嗰行

好正
我想有條女含醒我

海盜船

入會啦

遲早心臟病

做jedi 唔可以有女

晨勃果陣咁樣撞法睇見都痛

Kick

屌你老母死賤種 整埋啲咁嘅gif真係侮辱人類

很尷尬⋯⋯😅

cls

又係你

周圍都見到你

8/10

日本仔一早發明咗啦
火車司機宿舍鬧鐘一響
腰嗰度嘅氣墊就會自動充氣
頂起你個人

be frd ok

ok tg hugo1991

橙過返印度

我中意你多過印仔

老夫子？

我一日未死你都仲有機會

佢呢張勁好多

半夜想去廁所點算

插唔啱位條jj就真係玩完

參考inception?

Set program自追蹤條丁位置

Inception?

唔錯 10/10

想買

正

七彩老夫子

又幾正wo

好撚有創意

bb搖籃床

笑左

屌你LM
碌到最後嗰張笑撚咗

9分, 怕你驕傲

溫緊書

Jml

笑死

痴撚線係咪返工返到傻撚左

inception....

最後一張正

10000/10

個細路

Omg人會暈陀陀

我都即時諗到呢個

咪又係游水跑步

推

樓主咁有創意實溝死女

我朝朝起身柯尿再落返床上一個鐘連登

10/10!

屙夜尿點算 屙完上唔返床

屌你老母笑到我仆街

係咪冇人睇過

我會繼續瞓地下

樓主d gif圖點整